周董新歌 - 我是如此相信

詞：方文山
曲：周杰倫

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

就咁睇trailer好似加州大地震d friend
d CG

以為五月天

屌好難聽
寫俾老婆套戲都咁hea

無期待 無失望